有冇人知點解有超過10架警車去咗天恆村對面山上？

眼見超過50警察上山搜索，咩事？

推 想知

睇緊

推

目測兩隊山頂 兩隊山腰 三隊山腳 兩隊臭河隔籬搜索緊

照緊山入面唔知揾咩定做咩

影相拍片
有航拍用航拍

臭河隔籬果隊行返轉頭
山頂唔知係咪蕩失路，行到好遠

個邊好多山墳

推！！！！

蕭生做野

祝班仆街碌晒落山

「照乜撚呀」
「死黑警」
「屌你老母」

啲車走晒
太遠睇唔到詳情，等其他巴絲補充

山上重有人

唔知關唔關事

今朝

（慎入)認人！天水圍墮樓女屍 手指僵曲

（慎入)認人！天水圍墮樓女屍 手指僵曲

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！